聽過以父之名止戰之殤根本唔會想聽jackson同吳亦凡

以父之名
止戰之殤
夜曲

嗰種黑暗古式歐洲鋼琴配樂加rap
可惜而家嘅周杰倫作又作唔返唱又唱唔到
昨日的我打倒今日的我

差啲漏咗夜的第七章

一去不返的神曲

過氣啦

老周

我的地盤都好正

四面楚歌

你可以話佢成熟左/心態唔同左

仔都生埋，無理由仲寫歌屌啲狗仔隊係狗架嘛

有條片係用止戰之殤做bgm
大家有冇印象

神曲唔通真係要傷心的人先寫到
告白氣球等你下課都好普通
唔係佢唱一定冇咁大影響力

Sad but true.
唔止佢啦，好多都係一結婚就轉曬風格
例如梁靜茹，孫燕姿

告白氣球一開始段音樂已經係全首歌最好聽嗰段

夜曲

龍拳

半獸人

喔～喔～

周杰倫咁有錢。
咩都隨手可得，冇現實問題面對，好難會有靈感

近年嘅前世情人其實都幾好

姐撚以前黑暗風d歌勁撚好j

以前係周杰倫迷 全部歌都都聽 冇首唔鐘意
但係近排係咁loop jackson首made it
代表d咩？

凡凡代表嘅係自由自信好skr嘅生活態度 你識條鐵 skr

口味倒退

以父之名 真係每次聽都好似吸毒咁
曲詞都神級

夜曲intro 又係

唉
幸福都可以作返首 陽光宅男 時光機 唧 ..

都係嗰句
好可惜佢完全放棄左自己既天才自己既天份 ...

有冇雙刀既同好？

近期既床邊故事其實都好勁 值得聽

床邊故事同前世情人都ok